其實如果有啲工種唔可以罷工，都可以選擇按章工作

三罷當然係最好，但如果有啲人唔方便，又或者唔適合罷工嘅
我哋唔一定要迫佢哋罷工，可以勸佢哋按章工作都

新巴工會係例子

推！